點睇城大又柒多獲...

反枱加冧天花，而家仲走埋私

次次都黎獲勁嘅

班shitty仔無腦

Shitty原來除左打飛機叻。個腦仲係裝屎

Show Blocked User - 仓颉输入法